如果你可以用自己去死，換全世界所有人以後開開心心

你會唔會去死？
正皮 會
負皮 唔會

如果你死咗大家有公眾假期
都值得自殺

你快手少少去死，我等緊開開心心

香港人坐享其成是常識

有時未必做所有野都為左對自己有好處

會
犧牲小我 完成大我

點樣先叫開心？

如果某人嘅開心係需要人地唔開心嚟實現，咁全世界開心咗，佢咪好唔開心？

但咁樣又同標題矛盾咗。

結論：死咗都係有人唔開心，唔會死

冇可能

唔會

你唔可能逆轉人嘅本性 呢個世界冇聖人

好值得

咁生存就變得有意義好多
同你班仆街一齊攬炒

如果可以令我名留青史就ok

會, 因為我想我最鍾意嘅人開心

唔會，唔想你地咁開心

如果你一直唔開心生存，可以換全世界開心。咁又點睇？

大家一齊唔開心我就開心

我會
諗到自己著緊嘅人幸福就好滿足

會，一定會。
我呢家就好想死，無為浪費呢種機會啦。

絕對唔會，原本想死都會變左唔想死

On9
全世界咁開心做乜

如果我去死
全世界會墮落痛苦

我即刻去

睇黎有同路人